\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}

% BASADO EN: https://github.com/malliwi88/latex-project-report-template

	\newpage

	\begin{center}

		%\textup{\small {\bf CSU498 Project} \\ Report}\\[0.2in]
		\textsc{Propuesta de Investigación de Maestría:}\\[1cm]

		% Title
		%\Large \textbf {<Title here>}\\[0.5in]
		\textsc{\Large \textbf{Técnica de Posicionamiento apoyada en la interacción de dispositivos GPS inmersos en ambientes urbanos.}}\\[2cm]

		%       \small \emph{Submitted in partial fulfillment of\\
		%        the requirements for the award of the degree of}
		%        \vspace{.2in}

		%       {\bf Maestr\'ia \\en\\ Ingenier\'ia de Sistemas e Inform\'atica}\\[0.5in]

		\textsc{Presentado ante:}\\
		\textsc{Comit\'e Asesor de Posgrado}\\[2cm]


		% Submitted by
		\normalsize Por: \\
		
		\begin{table}[h]
			\centering

			William Javier Trigos Guevara.
			%\begin{tabular}{lr}\hline \\
			%Roll No & Names of Students \\ \\ \hline
			%\\
			%<Roll no here> & <Name here> \\
			%<Roll no here> & <Name here> \\ 
			%<Roll no here> & <Name here> \\ \\ \hline 
			%\end{tabular}
		\end{table}

		\vspace{2cm}
		Director (es):\\
				{Gabriel Pedraza \\ Ra\'ul Ramos}\\[0.7cm]

		\vfill

		% Bottom of the page
		\includegraphics{./logo-uis}\\[0.1in]
		\Large{Escuela de Ingenier\'ia de Sistemas e Inform\'atica}\\
		\textsc{Facultad de Ingenier\'ias Fisico-mec\'anicas}\\
		
		\normalsize
		\textsc{Universidad Industrial de Santander}\\
		Calicut, Kerala, India -- 673 601 \\
		\vspace{0.2cm}
		\today

	\end{center}

\end{titlepage}